想問自由篩隻app開發成點？

由6月到宜家都講緊要杯鳩d奶共餐廳
Google map果個好完整但用起上黎唔方便
文宣圖太多唔集中難記
整身等緊自由篩但近排好似無咩聲氣想問宜家搞成點？
又或者有無其他team 搞緊類似既野需要幫手？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Push

推

係咪講緊WhatsGap? 8月就出左啦

Iphone表示未有